{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043446",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2670192032/guli-seutyudio-9-guli-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698918960514&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6342989&destination=%EA%B4%91%EC%A3%BC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.403001%2C127.301384&sort=RECOMMENDED&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=320856302&selectedRatePlan=387348481&expediaPropertyId=83412251&searchId=784e01d8-940c-47b6-8bb8-80ac7c4ed140",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "구리 스튜디오 9"
    },
    "text": "九里スタジオ9\\n\n大韓民国 Gyeonggi Guri 京畿道九里市アンゴル路57番キル14-6(水沢洞)\\n\n九里スタジオ9からはロッテワールド、ロッテワールドタワーなどが車で15分以内の距離にあります。 こちらでは無料でWiFiとセルフ駐車をご利用いただけます。 東大門歴史文化公園とスターフィールドCOEXモールも車で近い位置にあり、気軽にアクセスできます。 九里駅からは徒歩11分の距離にあり、公共交通機関を便利に利用できます。 ホテルは計30の客室で構成されており、チェックインは22:00に始まり、最低チェックイン年齢は21歳です。 チェックアウト時間は12:00です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項を確認する必要があります。 チェックインする際は、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認する必要があります。 必要な事項としては、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られていなければなりません。 チェックインは満21歳から可能で、ペットの同伴はできません。 インターネットは共用エリアで無料WiFiを提供し、客室内でも無料WiFiを利用できます。 駐車は施設内でセルフ駐車が可能で、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "九里スタジオ9はどこにありますか？",
            "answer": "九里スタジオ9は韓国の京畿道九里市アンゴル路57番キル14-6(水沢洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "九里スタジオ9の近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "九里スタジオ9の近くにはロッテワールドやロッテワールドタワーなどがあります。"
        },
        {
            "question": "九里スタジオ9では何が利用できますか？",
            "answer": "九里スタジオ9では無料のWiFiとセルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "九里スタジオ9から東大門歴史文化公園やスターフィールドCOEXモールはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "九里スタジオ9からは車で比較的近い位置にあり、気軽にアクセスできます。"
        },
        {
            "question": "九里駅から九里スタジオ9までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "九里駅から九里スタジオ9まで徒歩11分です。"
        },
        {
            "question": "九里スタジオ9のチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "九里スタジオ9のチェックインは22:00から始まります。"
        },
        {
            "question": "九里スタジオ9のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "九里スタジオ9のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "九里スタジオ9のチェックインには何が必要ですか？",
            "answer": "九里スタジオ9のチェックインにはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要であり、政府発行の身分証明書に写真が貼られている必要があります。"
        },
        {
            "question": "九里スタジオ9ではペットの同伴はできますか？",
            "answer": "九里スタジオ9ではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "九里スタジオ9では無料のWiFiを利用できますか？",
            "answer": "はい、九里スタジオ9では共用エリアと客室内で無料のWiFiを利用できます。"
        },
        {
            "question": "九里スタジオ9では駐車はどうすればいいですか？",
            "answer": "九里スタジオ9では施設内でセルフ駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "九里スタジオ9には喫煙エリアはありますか？",
            "answer": "九里スタジオ9には指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 519
    }
}